【超強颱風逼港】教會周日擬搞千人海浸 無懼颱風來襲指是「仇敵興風作浪」

曾將H3N2流感歸咎佔中、宣告教會要順服「政權及權柄」的基督教會荃灣「611靈糧堂」，早前宣佈9月16日於麗都灣舉辦第十屆海灘千人浸禮。近日西北太平洋超強颱風「山竹」形成，逼近香港，天文台本周三（12日）已發出警示，預料山竹周日最接近香港，海面有非常大浪及湧浪，但該教會就在12日當晚於facebook上發帖，指主耶穌約了他們在麗都灣相見，但突然天文台非常罕見地預告山竹正面襲港，「這世紀颱風來襲，分明是仇敵興風作浪」，故立刻發動「爭戰」禱告大會，宣告周日9.16海浸必順利進行，至周五（14日）下午仍未宣佈取消儀式。不少人轉載帖子，並留言批評教會如仍堅持舉行海浸是「收買人命」。

《蘋果》致電「611靈糧堂」查詢周日是否仍會舉行有關儀式，職員稱要交由同工回覆，但指至今已至少有逾500人報名。該教會人員後來稱關注弟兄姊妹安全，但暫未回應是否取消儀式。未知是否有關帖文引起爭議，該教會已在fb修改帖文，刪去原文中「朔當晚的先知禱告，主耶穌約了我們在麗都灣相見，但突然天文台非常罕見地，早8天預告超級颱風山竹正面襲港，這世紀颱風（中心風力超過200公里）來襲，分明是仇敵興風作浪」一段，亦將「核心同工同心尋求神，目前領受神必驅散仇敵，宣告週日916海灘浸禮必順利進行」、「颱風風聲有多麼緊張，神的榮耀就有多大！」刪去，又把「爭戰禱告」改為「禱告」，但保留「總之無論你週幾開組，大家都一起來富麗大堂禱告，經歷神蹟吧」。

天文台今日預測山竹在周日的離岸風力達11級暴風，風浪足以蓋海中型船隻，特首林鄭月娥亦表示，風暴期間市民應盡量留在室內安全地方，不要外出、觀浪衝浪等。fb專頁「凱撒創作」質疑有關帖文是否暗示天文台是仇敵，「吹咗落海叫主耶穌打救你，咪X搞香港消防員！」香港天氣資訊中心fb專頁亦有轉載帖文，呼籲該教會回頭是岸，「希望他們可以因應實際情況，把浸禮延後舉行。回頭是岸，安全最緊要喔！」

翻查「611靈糧堂」網頁，當中有一份「海灘浸禮Q&A」單張，其中提到「如果浸禮當天掛起八號風球或黑色暴雨警告訊號，海灘浸禮便會取消。請隨時留意教會發放的消息」。
「611靈糧堂」在2014年曾多次批評佔中，2015年初，更曾向教友發爭議禱文《為香港人認罪禱告》，借流感疫情抨擊佔中，批評港人對掌權者有敵對態度，「不但不尊重（掌權者），還極盡詆漽、踐踏之能事，以致咒詛成河……怪不得今天我們要惶恐、慌張的度日，真是做夢也想不到香港會淪落至此」，並宣告教會順服「政權及權柄」，祝福特首及政府團隊能有效管治。中大崇基學院神學院前任院長盧龍光當時指有關說法無根據。

611班人全部都痴鳩線

冇嘢好講
正一神棍

指主耶穌約了他們在麗都灣相見

耶穌:見埋上帝都得

神既考驗

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

邪教

乘風破浪 直上天堂

獅子山精神 無懼風雨

浮屍

千人海葬

contribute to HK death toll

一個浪收哂班耶撚皮

主自有安排, 我哋D凡人又點會理解呢?

刺激喔

記者有事唔好call消防
要等神打救

迎著風 向前沖
一路有你陪伴我

想柒出國際?

如果浸禮當天掛起八號風球或黑色暴雨警告訊號，海灘浸禮便會取消。請隨時留意教會發放的消息

祂平靜怒海正息洶湧潮汐，祂親自譜寫壯麗優美樂曲，
祂點亮星星閃耀幽暗天際，祂看顧保守漫漫長夜孤寂，
祂仍必垂聽無忌童言禱祈，聖賢或罪人祂都樂意相親，
雖我們生活時常令祂傷心，祂還是說「寬恕你」。
祂成全美夢，化愁雲為朗晴；祂成全宿願，化陰黧變光明；
祂非常清楚彩虹於何處；祂非常明白地平線外何物；
使聾子聽見，瞎子看見主面，使你我言行無所遁形主前；
雖我們生活時常令祂傷心，祂還是說「寬恕你」。

主能救~
主能救~

班耶撚唔去正契弟

浸禮完就直接喪禮
一條龍服務

叫天氣為我們效力,連颱風都。女繞道而行

落地簽證

今次就等神一次收番之前嗰十次數

耶穌當年都係反政府囉好冇，如果唔係點會被人拉去處刑

浸洗完直接蒙主寵召
够晒效率

611啲人全部都癡撚線

又割蓆

海浪都係神既旨意
佢地居然反抗海浪
落地獄啦

叻操士叻唇

死撚左一班耶撚等個世界唔洗咁戇鳩

耶棍.....呢班人先係極度準時貨金比教會， 勁過黃洋達

幫膠鐵同膠豬噢打生樁

漏左個

青山醫院 : 電話：(852) 2456 7111

聽到耶穌同自己講嘢都唔會當精神病
但聽到外星人講嘢即捉入青山

集會要唔要申請

呢個係神俾佢地嘅考驗

約埋一齊上天堂
有咩事唔駛救佢哋啦

耶穌個日打風放假，搵老豆做替工，班友見住上帝先啦

611係靈恩派
出左名係痴撚線
基督教一樣分黨分派

基督徒話中共代表所有無神論者
而家靈恩派柒咗就割蓆話「出名痴線」

計唔計落catastrophe death

佢喺個沙灘搞好大龍鳳，又搭帳幕又枱枱凳凳又音響又發電機咁架。但個沙灘離青山公路係有成三十米，唔係水平距離，係垂直距離呀！百幾二百級樓梯呀！

上天堂之後..

: 主呀， 點解你唔聆聽我哋嘅禱告， 唔派出天使帶我哋遠離颱風嘅災害， 令到我哋要咁樣慘死？

： 我已經派咗天使警告你哋，係你哋唔撚聽咋嘛。

： 我哋除咗落大雨同埋好撚多浪之外乜都睇唔到喎！

： 睇天氣報告啦屌你個閪！

垃撚圾

信者得救

求仁得仁
最好全部全員都一齊去

去完直接見上帝

痴撚線

正

話明耶穌約咗見面啦，唔去點死上天堂見面呀。唔好搞到消防員就得啦

太寸

支持如期進行
無懼反中亂港勢力
堅決執行神既旨意

你有無見過班人靈嘔？

有咩好驚 祈完禱 對住個海喊停
唔敢/唔得就係信仰未夠堅定

簡體字屌你老母

留名等表演

開始覺得唔係嗰教問題，係人嘅問題

有冇人去過，講吓班耶撚咩料

鵝是豬的羊

啱啦啱啦
全部去見上帝啦含家鏟

取消正衰仔

就算得佢一個死，都會變成教會超靈異傳說

香港第一單宗教集體自殺

新移民?

611 好L多中產專業人士 有錢人 不過返教會不代表有批判性既

教會算唔算教唆他人自殺?

唔好報警要消防救就得

然後主流教會會同 611 割蓆，話係異端，同主流教會唔同。今次同基督教本身無關

所以今次只當越位，無入到波

神嘅考驗

係神比佢地既考驗呀咪比佢地去面對下

叫摩西分多次海

一齊去見主了

痴撚線。如果到時有消防員因為救佢地而犧牲了。班信徒會唔會因為間接殺人後悔一世。

同埋我未聽過有耶撚會話自己會順服於霸權

消防員因為呢件事可以早啲上天國,應該感恩

呢班人唔好縮呀
快手去見你地既上帝

萬國之王

仆街囉 仆街囉 多少患難都闖過

浸禮就係同耶穌一齊埋葬呀[size=1，]仲有一齊釘十架同復活[/size=1]

係就快啲去啦
可以改埋名做611靈堂
從此世上少咁班痴線佬

唔會 到時班信徒只會話佢地因工殉職
會上到天堂 得到永生

不信者下地獄

做到消防既人。邊個會好似我地噤消極。旭啲就想死。

山竹快d一鑊ko曬佢地

都係物兢天擇的一種 on9既抵死

又話無懼風雨 係神既考驗啊

屌你老母報乜鳩，等佢地死撚晒先報啦
屌你老母垃圾媒體

如果搞得成就真係爆過哈雷彗星上大帽山避難

你地唔好阻住晒

薯樂咇咇

g持

啲耶撚真係痴撚線

耶教同邪教個音真係似

唔會，過度相信神蹟嘅人係唔會後悔自己唔用腦諗嘢嘅

死左都係神既安排

班撚樣自己死好喇，唔好累人

縮得咁快既？

經唔起考驗，今次一定千人落地獄

加油呀 我係屋企等新聞

好心班耶撚咪撚再搞咁多野啦
搏宣傳，又令人反感

柒咗咪異端囉

其實係風眼

我中學老師叫我返過呢個教會

等睇全員失蹤

其實人地冇話打風都照舉行喎 只係有信心會打唔成咁解姐 連登仔唔好淨係睇標題

好驚山竹會比佢地嚇走

「這世紀颱風來襲，分明是仇敵興風作浪」

精神有問題

聖公會個鄺保羅係人大，管浩鳴入埋團結香港基金

去見上帝吓嘩

Man proposes, God disposes.

一次過送晒班on9去見上帝